一人一個瘦底大波嘅素顏靚女

六個要求
1.一個人
2.瘦底
3.大波
4.素顏
5.靚
6.女
：
：
：
：
：
：
Miss 宋

係犯左法嘅女人

我入黎究竟睇左 d 乜？

大波大過A就係大波

佢起馬d喎

韓國仲要純天然
無人反掛

無咗gary就冇哂心機

老左好多啦
rm10年睇住佢殘
始終都40

仲要唔鐘意化妝 miss宋勁到

有冇睇過霜花店，知唔知乜嘢叫大波

彩瑛最大波

駁唔到 4章野都咁正

大家太正能量太積極，我好感動

A cup比盡

其他野都可以好主觀，
但大波真係唔得，智考喎？大波喎？你對眼有問題？

後生嗰陣真係好屈

又係d韓國整容雞

牙宋無波㗎喎清

姜漢娜都大波過佢